msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Debian webwml organization\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-16 18:16+0800\n"
"Last-Translator: Kanru Chen <koster@debian.org.tw>\n"
"Language-Team: Debian-user in Chinese [Big5] <debian-chinese-big5@lists."
"debian.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../english/banners/index.tags:7
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../../english/banners/index.tags:11
msgid "Old banner ads"
msgstr "舊的橫幅廣告"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:10
msgid "Working"
msgstr "可用的"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:20
msgid "sarge"
msgstr "sarge"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:30
msgid "sarge (broken)"
msgstr "sarge (損毀)"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:40
msgid "Booting"
msgstr "可開機"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:50
msgid "Building"
msgstr "可以建置"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:56
msgid "Not yet"
msgstr "尚未"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:59
msgid "No kernel"
msgstr "沒有核心"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:62
msgid "No images"
msgstr "沒有映像檔"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:65
msgid "<void id=\"d-i\" />Unknown"
msgstr "<void id=\"d-i\" />未知"

#: ../../english/devel/debian-installer/ports-status.defs:68
msgid "Unavailable"
msgstr "未提供"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:7
msgid "New Maintainers' Corner"
msgstr "新進人員專區"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:10
msgid "Step 1"
msgstr "第一步"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:11
msgid "Step 2"
msgstr "第二步"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:12
msgid "Step 3"
msgstr "第三步"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:13
msgid "Step 4"
msgstr "第四步"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:14
msgid "Step 5"
msgstr "第五步"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:15
msgid "Step 6"
msgstr "第六步"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:16
msgid "Step 7"
msgstr "第七步"

#: ../../english/devel/join/nm-steps.inc:19
msgid "Applicants' checklist"
msgstr "申請者自我檢查單"

#: ../../english/devel/website/tc.data:13
msgid ""
"See <a href=\"m4_HOME/intl/french/\">http://www.debian.org/intl/"
"french/</a> (only available in French) for more information."
msgstr ""
"詳細資訊請參考 <a href=\"m4_HOME/intl/french/\">http://www."
"debian.org/intl/french/</a> (只有法語)。"

#: ../../english/devel/website/tc.data:15
msgid ""
"See <a href=\"m4_HOME/intl/spanish/\">http://www.debian.org/intl/spanish/</"
"a> (only available in Spanish) for more information."
msgstr ""
"詳細資訊請參考 <a href=\"m4_HOME/intl/spanish/\">http://www.debian.org/intl/"
"spanish/</a> (只有西班牙語)。"

#: ../../english/distrib/pre-installed.data:40
msgid "Phone:"
msgstr "電話："

#: ../../english/distrib/pre-installed.data:43
msgid "Fax:"
msgstr "傳真："

#: ../../english/distrib/pre-installed.data:49
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ../../english/logos/index.data:6
msgid "With&nbsp;``Debian''"
msgstr "包含&nbsp;``Debian''"

#: ../../english/logos/index.data:9
msgid "Without&nbsp;``Debian''"
msgstr "不包含&nbsp;``Debian''"

#: ../../english/logos/index.data:12
msgid "Encapsulated PostScript"
msgstr "精簡 PostScript"

#: ../../english/logos/index.data:18
msgid "[Powered by Debian]"
msgstr "[Powered by Debian]"

#: ../../english/logos/index.data:21
msgid "[Powered by Debian GNU/Linux]"
msgstr "[Powered by Debian GNU/Linux]"

#: ../../english/logos/index.data:24
msgid "[Debian powered]"
msgstr "[Debian powered]"

#: ../../english/logos/index.data:27
msgid "[Debian] (mini button)"
msgstr "[Debian] (mini button)"

#: ../../english/mirror/submit.inc:7
msgid "same as the above"
msgstr "同上"

#: ../../english/misc/hardware.def:12 ../../english/misc/hardware.def:17
msgid "Wanted:"
msgstr "希望："

#: ../../english/misc/hardware.def:22
msgid "Who:"
msgstr "誰："

#: ../../english/misc/hardware.def:26
msgid "Architecture:"
msgstr "硬體架構："

#: ../../english/misc/hardware.def:30
msgid "Specifications:"
msgstr "詳細資訊："

#: ../../english/misc/hardware.def:35
msgid "Where:"
msgstr "地點："

#: ../../english/misc/merchandise.def:8
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: ../../english/misc/merchandise.def:11
msgid "T-shirts"
msgstr "T-shirts"

#: ../../english/misc/merchandise.def:14
msgid "hats"
msgstr "帽"

#: ../../english/misc/merchandise.def:17
msgid "stickers"
msgstr "貼紙"

#: ../../english/misc/merchandise.def:20
msgid "mugs"
msgstr "馬克杯"

#: ../../english/misc/merchandise.def:23
msgid "other clothing"
msgstr "其他衣著"

#: ../../english/misc/merchandise.def:26
msgid "polo shirts"
msgstr "polo 衫"

#: ../../english/misc/merchandise.def:29
msgid "frisbees"
msgstr "[CN:飛盤:][HKTW:飛碟:]"

#: ../../english/misc/merchandise.def:32
msgid "mouse pads"
msgstr "滑鼠墊"

#: ../../english/misc/merchandise.def:35
msgid "badges"
msgstr "徽章"

#: ../../english/misc/merchandise.def:38
msgid "basketball goals"
msgstr ""

#: ../../english/misc/merchandise.def:43
msgid "earrings"
msgstr "耳環"

#: ../../english/misc/merchandise.def:47
msgid "suitcases"
msgstr ""

#: ../../english/y2k/l10n.data:6
msgid "OK"
msgstr "合格"

#: ../../english/y2k/l10n.data:9
msgid "BAD"
msgstr "不合格"

#: ../../english/y2k/l10n.data:12
msgid "OK?"
msgstr "合格?"

#: ../../english/y2k/l10n.data:15
msgid "BAD?"
msgstr "不合格?"

#: ../../english/y2k/l10n.data:18
msgid "??"
msgstr "？？"

#: ../../english/y2k/l10n.data:21
msgid "Unknown"
msgstr "[CN:未知:][HKTW:不詳:]"

#: ../../english/y2k/l10n.data:24
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: ../../english/y2k/l10n.data:27
msgid "Package"
msgstr "軟件套件"

#: ../../english/y2k/l10n.data:30
msgid "Status"
msgstr "狀況"

#: ../../english/y2k/l10n.data:33
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../../english/y2k/l10n.data:36
msgid "URL"
msgstr "網址"

#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "姓名："

#~ msgid "Company:"
#~ msgstr "公司："

#~ msgid "URL:"
#~ msgstr "網址："

#~ msgid "or"
#~ msgstr "或"

#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "Email："

#~ msgid "Rates:"
#~ msgstr "收費："

#~ msgid "Additional Information"
#~ msgstr "其他資訊"

#~ msgid ""
#~ "<total_consultant> Debian consultants listed in <total_country> countries "
#~ "worldwide."
#~ msgstr ""
#~ "以下的名單中共有來自世界 <total_country> 個國家的 <total_consultant> 個 "
#~ "Debian 顧問。"

#~ msgid "Mailing List Subscription"
#~ msgstr "訂閱郵件列表"

#~ msgid "Your E-Mail address:"
#~ msgstr "您的 E-Mail 地址："

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid ""
#~ "Please respect the <a href=\"./#ads\">Debian mailing list advertising "
#~ "policy</a>."
#~ msgstr "請尊重 <a href=\"./#ads\">Debian 郵件列表廣告政策</a>。"

#~ msgid "Mailing List Unsubscription"
#~ msgstr "取消訂閱郵件列表"

#~ msgid "open"
#~ msgstr "公開"

#~ msgid "closed"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "developers only"
#~ msgstr "限於開發者"

#~ msgid "deity developers only"
#~ msgstr "限於 deity 開發者"

#~ msgid "Debian Technical Committee only"
#~ msgstr "限於 Debian 技術委員會"
